支那01發文14篇，咬斷手指案有4篇。提及示威者捉住他的手指，然後便咬斷了他的手

【由零到一 從無到有】
對於沙田衝突，HK01共發文逾14篇，其中直接關乎咬斷手指案的有4篇，但沒有1張事主被制服後遭警員挖眼的照片。

「該名警長提及：示威者捉住他的手指，然後便咬斷了他的手」？示威者的手被捉住，更有警棍架頸，而挖眼警員的手指仍全部完好無缺。

-

《HK01》于品海：「我就不斷地去講，堅持1年、堅持3年、堅持5年、堅持15年，讓他形塑出一種新觀點。」HK01真係好好睇？

《HK01》漂白工程：

個男仔雙手都俾人hold住，點撚樣得閒捉住人哋隻手仲要塞入個口慢慢咬住唔放